話抄個post留名果啲 有幾多真係抄左？

呢排世界杯日日都睇到總有啲撚屌話邊隊贏到邊隊就抄曬成個post留名人名，但真心想問下有幾多個真係找左數抄左 如果預左走數喺度刷存在感嘅你可唔可以唔好再開埋呢啲post，好撚煩呀屌你老母